有冇巴絲會留意人jj幾大

成日都會係街度望下人地個褲襠

利申：巴打

d西裝友成日著條淫賤西褲show j形出黎比人視姦

尤其是緊緊地身個啲

好淫呀

認真,見過有個女仔拎部相機影個印巴男既褲襠(的確係幾大),之後佢同行既女仔叫佢唔好咁變態

仲要2個都後生靚女

咖哩腸

成日會諗d人可以有幾大